電話叉電問題

有冇人解釋到點解用同一個adapter，同一條usb線，同一個插頭，但部電話都可以一時show出黎話係slow charging，一時又正常

你部電話嘅溫度唔同 防止過熱燒機

你個野壞咗呀

adapter過熱咪有機會開始慢

火牛壞